ItemName_TH = {
	ItemName_Base.762mag = "แมกกาซีนปืนกลไรเฟิล SCAR-H",
	ItemName_Base.762x51Bullets = "กระสุน 7.62x51มม.",
	ItemName_Base.AA12Shotgun = "ปืนลูกซอง AA12",
	ItemName_Base.AmmoStraps2 = "แถบติดกระสุน (R)",
	ItemName_Base.Bullets57 = "กระสุน 5.7x28มม",
	ItemName_Base.Bullets57Box = "กล่องกระสุน 5.7x28มม.",
	ItemName_Base.Bullets762Box = "กล่องกระสุน 7.62x51มม.",
	ItemName_Base.FiberglassStock2 = "พานท้ายใยแก้ว (R)",
	ItemName_Base.IronSight2 = "ศูนย์เล็งเหล็ก (R)",
	ItemName_Base.Lasertwo = "ลำแสงเลเซอร์ (R)",
	ItemName_Base.RecoilPad2 = "รองพานท้าย (R)",
	ItemName_Base.RedDot2 = "ศูนย์เล็งจุดแดง (R)",
	ItemName_Base.Shorty = "ปืนลูกซอง M1100",
	ItemName_Base.Sling2 = "สายสะพาย (R)",
	ItemName_Base.aa12mag = "แมกกาซีนปืนลูกซอง AA12",
	ItemName_Base.blaze = "ปืนไรเฟิลลูกแฝด",
	ItemName_Base.boccicube = "กิ๊บติดผมทรงลูกบาศก์",
	ItemName_Base.bocciglock = "ปืนพก Glock (บจจิ)",
	ItemName_Base.chokethree = "โช๊คกว้าง (R)",
	ItemName_Base.choketwo = "โช๊คแคบ (R)",
	ItemName_Base.fiveseven = "ปืนพก Five-Seven",
	ItemName_Base.fivesevenmag = "แมกกาซีนปืนพก Five-Seven",
	ItemName_Base.glock18 = "ปืนพก Glock (R)",
	ItemName_Base.glockmag = "แมกกาซีนปืนพก Glock (R)",
	ItemName_Base.kar98 = "ปืนไรเฟิล Kar-98",
	ItemName_Base.kar982 = "ปืนไรเฟิล Kar-98",
	ItemName_Base.mp5mag = "แมกกาซีนปืนกลมือ MP5 (R)",
	ItemName_Base.p90mag = "แมกกาซีนปืนกลมือ P90",
	ItemName_Base.scarheavy = "ปืนกลไรเฟิล SCAR-H",
	ItemName_Base.scarlight = "ปืนกลไรเฟิล SCAR-L",
	ItemName_Base.scopefive = "กล้องเล็ง 12 เท่า (R)",
	ItemName_Base.scopefour = "กล้องเล็ง 8 เท่า (R)",
	ItemName_Base.scopethree = "กล้องเล็ง 4 เท่า (R)",
	ItemName_Base.scopetwo = "กล้องเล็ง 2 เท่า (R)",
	ItemName_Base.spass12 = "ปืนลูกซอง SPAS-12 (R)",
	ItemName_Base.submachinegun1 = "ปืนกลมือ P90",
	ItemName_Base.submachinegun2 = "ปืนกลมือ MP5 (R)",
}